S8 定係 Note8?

之前上黎問過S8好 定係 iPhone 8好， 睇完發佈會後心已死
大家覺得s8好 定係 note 8好？
s8
note8

輕輕一推

自爆

等下代note 9

利申用緊s8幾正